fb見到有人話罷工車長已被即時解僱

有無人有source?

一定假